無端端地鐵度畀人話柒

著衫著得柒
背後指手劃腳畀人講
唔識打扮嘅男仔好慘 被公審

即show金鐘m記圖佢睇
包佢對你改觀其實都唔算差

認真金鐘m記班巴打衣著有咩問題
我眼見好多人都係普通T 短褲 波鞋

利申：唔是金鐘巴打

可能其實係我柒
唔係我衫柒